【TG】大埔歡樂鳩噏谷

大埔痴撚線Tg谷上線了
成日都有飯聚 有雀撚 有油聚 有戲聚
㩒條link pm admin 加你

兔兔係谷

獨力推post

有女就黎

有架有架

大把女，個谷普遍都係多女講野

g持

見你咁慘，就留個名係到啦

大埔有冇清bar？唔嘈＆冇煙

after 5

nocnoc
after5

係時候又要推post

係大埔食緊海南雞飯

剛request入group

邊個偷偷留下負評

禮拜五晚啱啱糖水+油聚完

nocnoc 12點後會有人食

Noc點會清啊 大佬

Nocnoc次次都有煙

過去屌佢

今日雞煲聚同甜水聚

Edith bb 呢

留名加入

加入未

岩岩tg左

又多一個sp谷

明啦 得啦